焦土戰之遠只係防守方可以用的戰術

示威者以為自己有能力破壞經濟咩？根本林鄭自己焦再推比示威者食，唔好蠢到自己走去食死貓，話返比人知係林鄭焦

林鄭搞反送中 >辣慶市民>和平示威激烈

化>黑警暴力鎮壓>市民黑警造成對立 >黑

警都搞唔掂>出動解放軍 >一國兩制提早

結束 >林鄭返英國嘆世界

分化香港人同中國

林鄭邪惡得幾緊要